讀IVE唔揀青衣注定收皮

完美既校園

一流既飯堂

五星級既宿舍

設備完善既康樂設施

校園面積比得上八大

咁你都唔識揀？
聽收皮啦

少林寺

圖呢？

伯母 最近還好嗎

仲撚大過BU

有名你叫青大

有冇食14蚊飯？

有

冇

叫鯨大 明大 cc 太空 班友情何以堪
HALL都冇

HW成間中學咁樣
MH課室都唔夠要租TKP中學d課室用，又冇Canteen，廁所環境惡劣...

HW就黎執啦

摩hill先係真正既少林寺
2間都讀過就發現青大其實已經好多女

ive仔勁啊

面積就黎追上中大啦

MH gay佬學校

fat boy eat all day ig呢

自己學校都唔支持

後面嗰條mk仔

asso呢??

MH有女讀 只係無靚女咁解

佢熄左 搵唔番day day ig

好掛住fat boy eat all day

ive有hall架 ？

ty同薄扶林都有

有無靚女miss先？

佬多

讀asshole折墮過ive

好羨慕

咁收得皮

食屎大學

不如讀hkdi 啲女仲正

史提芬尼黃

加完密就有ig咩

一間院校最重要唔係設施，係女呀

有圖放圖
冇圖就伯母

遲早變青大

正常人點會讀ive

人地至少大隻過你掛
連登仔真係可悲

ive作育英才35年
你班㭍頭識乜春

攝影技術一流，影到好似好撚架勢咁

連登狗係咁撚低賤 一拳一件啦係街見到d社會袋底泥賤連登狗

當年天水圍公屋夠靚啦

但比d乜人住？

其實個飯堂好撚污糟
出面架飛機擺起到都唔知做乜

mk仔好大波

你邊隻眼見到有波？

波衫背心真係唔係人人CARRY到

青大又有商科又有航空，一到interview季節就一對對黑絲腳。

讀IVE唔揀青衣注定收皮

唉我屌你架88c

日撚日都8半

42a見

乜原來ive都有hall?

有條隱約嘅溝

吹咩

IVE好野黎

睇你username都知

青大

樹仁

Bu同lingu

青衣有間少林寺

早知入i大。。。
拎住廿幾分應該拎唔少scholarship

幾多年前？

我係連登仔 你係連登狗

比人打死

3年前都好似仲係度

hkdi 多讀design, 打扮差極都有性格
ty IVE 的勁頹, 整體好x毒

冇計 多工程 it毒撚

對唔住囉我係毒撚

恆大 明大 cc 太空 班垃圾同我出黎

agger

其實ive 已經好過珠海,恆管好多倍

雖然3間都係垃圾

幾錢q

你連個柒字都打打撚錯
ive本來既教學理念同存在價值都無乜問題 不過就收落一堆戇鳩仔

咁邊間i大最多女？

St tko

真係好撚正，好似去左第二個世界咁

MH IVE垃圾！係得個肥妹ok，勿相認

再講多次
圖定老母

di

tko=di

Chan chun 正食屎狗

聽講仲有成10年先汁

HW HoSTS都唔差

間野甩皮甩骨
同KT一樣
點捱10年

你教TM情何以堪呀。。。

起碼HW都大間過TM啦

呢間嘢成廿幾年啦
捱多10年唔爭在

40年

TM仲有班垃圾yc仔爭飯食

完全無人討論條女
不過青衣d女嚟講佢算柒

其實TM都有間IVE㗎
不過真係少林寺，BA都好少少，
讀IT，N展啲人有樣睇

YC嗰幢樓仲大過high dip嗰邊 世界級

TM好似細好多

TM同中學冇分別

其實讀完ive同中學有乜分別？

Cc有Hall喎

因為TM IVE細，反而我覺得返學好舒服

st ive多女又點，咪又得個望字
望多兩眼人地報警添呀

你個名
比我都報警搵差人拉9你

青衣有女？

Fatboy quit 咗啦
仲諗住遲啲搵日返去搵以前啲啊sir 順便再撞下添

沙大LM

好想同條仔做愛

係咪頭髮好長個個

呢個真係正

教咩系？

快啲報English Writing 讀啦

Ive仔世界第一

Lm

I大世界第一！

如果講三國志 ive一定統一天下

兵多將廣
士兵精銳(八大毒男 )
領土又大
又佔地利(青衣可以食左成個大嶼山)

中大=蜀國
山城
UST=吳國
有個海又偏安東邊
港大最撚垃圾

黑絲航空妹

原來i大有宿舍

圖？

青i 有航空女都贏哂啦

9月咪有得睇囉

將軍澳I大都好靚

戇鳩，識讀一定係讀沙大

何解？

緊係，用左12億起

又係你條柒頭

冇圖就擰甩你個頭

讀ive都有得打飛機

ive只係踏腳石

I大

踏上THEI?

In ive we trust
利申沙大

i大 梗有一間喺你附近

重口味

你估7-11
話開就開

成個post得2條女...多女？圖呢？

同校啲人讀幼教ba

讀ive就收皮啦

n展?

As

小弟上年grad

已grad 等offer 開學

算係咁 咁撚多間分校

好熟下喎

我讀左5年i大
今年被迫要grad

Bu校舍殘舊 零美感 十足十失修公屋
康樂設不足 運動場仲同其他U一齊share
食堂如狗糞豬糧
親共 專收內地生 必修普通話

入青衣ive都咪撚讀BU
BU係比狗同大陸哩讀

利申讀BU住青衣

5年？
巴打讀邊科？

你地個校長聽見粗口打冷震

誰人會愛我這種IVE仔
流落到谷底
恐怕我已是個社會的夢遺
無人前來認這個high-dip o靚仔 若想抱抱就等下一世
誰要我這種IVE仔
誰贈我職位
給職訓訓練過 亦不想拾遺
誰在從前話我貧窮但美麗 但想抱抱就等待轉世
(唉)
我張cert好貴

校歌

青大不嬲都係世界第一
燒味阿姐

叫多飯果陣好撚惡
btw肥仔係咪無做了

走個陣已經無見過佢，唔知係咪比阿姐屌走咗

咪再quote長文

BA一科csap夠了

我少飯都比佢話

下次早講啦
好撚懷念

青大

最好遲啲整間沙田

冇地
事實大圍有好多空置校舍
政府寧願擺起到都唔拆左去

14蚊早餐

同啲幼教姐姐一齊住hall

發下夢先啦你

問嗰啲讀幼教嘅狗公攞啦

有男人讀幼教架咩？

成個post名又無圖又無

唔講唔知特殊學校都有咁多設施

一間青衣已經大過浸大，加埋另外8間肯定大過城大同埋教院，論硬件整體上唔差過最廢果幾間UGC

不過最舊果兩三間IVE真係仲殘過中學，VTC成日想換地重建HW，但貪曾時代無做土地儲備，宜家政府好難找番一幅差唔多大既地皮重建，VTC又不想花錢大修HW，所以HW系最殘果間。

Mh

LWL仲多

TY ba csap都有幾個靚女

認真，真心好奇想知fatboy eat all day點解走左？
靚女都比人排？

上佢堂真係好難專心聽書

有，讀得幼教都係為女㗎啦

上盤 俾紙 向前啦

燒味啊姐根本TY IVE靈魂人物

8成仔2成囡

真係無乜見幼稚園有男教師

青衣Hall最淫賤
近CA晚晚都話入條仔/女間房溫書

HW KT KC MH
校園環境連中學都不如

好似話比班豬排平胸臭雞妒忌
利申：不知情

臨近dse又多左好多ive打手
都係果句
入ive，悔終生！
利申：後悔緊

你廢姐

DI都多女啊.....不過冇canteen

設計學院緊多女
btw圖呢？

青衣IVE好多MK仔好正

有邊間ive冇MK？

IVE

青大女神

青大x少

屌
青山走犯

咁都女神？

還可以吧

非常認同 無青大即話就就無今日既我
真心 唔放棄 肯努力既話 入ive終有一日都可以入返大學架 我就係成功既例子

佢之前讀我果科

由職業專才大學升讀博雅大學

好掛住青大

好熟面口

連登仔樣

同學 上盤啊

祝願樓主生生世世都入青大

有靚女miss yuki t_m都唔講 好打極有限

好似係，日日短裙，想屌

教咩？

HKDI呢

有圖放圖
冇圖就收皮

求加bse群

mh goddess

磨牙

Ig?

你係袋底泥窮閪tim 成陣寒酸味隔住mon都聞到

得facebook

Tiantian Zhu

不了

傳聞有hall雞？

發夢啦你
全部毒撚

呢幾日先爆出嚟，好多恭生

屯門勁多mk妹

花生呢

圖呀

終於有人唔係齋講

Btw收萬幾蚊，去請個ptgf唔好？

有Hall life
讀IVE青衣啦